蔣麗芸是咪低能?

向來言論出位嘅民建聯立法會議員「元秋」蔣麗芸，今日喺立法會公務員及資助機構員工事務委員會會議傾到公務員培訓問題時，又有唔少搞笑言論，包括要求將政府稍後開幕嘅公務員學院，選址喺大嶼山同離島，話咁樣可以確保公務員有一個環境好啲、地方大啲地方學習喎。

聽到呢個建議，公務事務局局長羅智光都忍唔住笑，回應時就話如果安排學院喺咁遠嘅地方，對同事上堂同返工都有困難，所以目前搵嘅地方都係集中喺巿中心交通方便嘅地方。元秋聽完好不滿，質問羅智光：「大嶼交通方便吖！知唔知每日幾多巿民喺大嶼山出嚟返工？」
元秋之後又發表偉論，話自己對好多政府新招聘或者現任公務員係咪熟悉基本法有好大疑問，話自己同啲高級公務員交流過，發覺佢哋對「基本法大精神」唔太清楚，問羅智光係咪有啲公務員從未返過大陸？羅智光聽到咁騎呢問題又再笑咗，話政府有成18萬公務員，有人未去過大陸唔出奇呀。

元秋聽後不滿追問，局長有無公務員返大陸的數字，又問局方有無鼓勵公務員要返大陸？羅智光就話無一個公務員返大陸嘅具體數字，強調政府並無限制公務返大陸。元秋聽完繼續唔收貨，問羅智光可唔可以為公務員進行不記名調查，問吓18萬公務員返過大陸、有無回鄉證、以及識唔識國歌，仲話今日原本諗住即場考羅智光、公務員事務局常任秘書長周達明同公務員事務局副秘書長陳瑞緯識唔識唱國歌，但由於發問時間已夠，元秋就話：「我今次唔考，下次先考你哋（唱國歌）！」，令到羅智光唔知好嬲定好笑。

其實唔明點解弱智都可以做到議員

多得班廢老選民

成日係到水人番大陸

輕度弱智姐

或者咁講, 如果民建聯唔係咁低能, 香港神早比佢地玩到提早回歸, D錢亦都送哂返大陸 你要多謝佢地咁低能做野咁低效率先仲保得住香港

黑暗兵法

可惜TREEGUN 走左

好多惡法其實都係佢地自己ON9 搞到推唔成, 唔夠人呀,遲到呀, 禁錯制呀, 計錯數呀, 屢見不鮮 如果真係搵班精英去推親共法律, 點會拖咁耐

元秋接膠啦

有咩選民咪有咩議員囉

應該搬埋立法會去大嶼山

睇咗苟芸慧

問來都多餘

正苦D高官應該幾happy
答問環節對住呢班低能建制議員輕輕鬆鬆就過骨
根本大家夾埋做下樣鳩問鳩答咁就番完一日工

佢唔係低能，投佢嗰D先係

被撚狗

多得班五毛狗幫奶共派助選啦。

真係搵到班精英咪取代哂佢地,失業囉
佢地呢堆人形生物叫有自知之明,擦鞋擦過籠就識
真係做野,就算係準時返工咁低要求都做唔到

講到尾又係支共整既死結,飯民冇能力請到精英 (永遠議會唔過半數)
土共冇動機請到精英 (份工穩陣得滯冇危機感)

支共就係唔想香港既精英從政
你睇下而定啲奶共狗同以前個啲差幾遠
個幾個契仔連最基本既學歷都係流既

奶共嘅弱智